代Facebook立場page 有位媽媽要求幫手廣傳

我C9仔，要諗計幫立場姐姐各位受傷市民報仇。

1,請各高手找出所有元朗屯門既親子農場/農莊，再list out幕後利益者。

2,請在各大老豆老母學界GROUP/PAGE呼籲所有幼稚園/小學和家長不要光顧/安排學校秋季旅行到佢地既農場/農莊，要學界/親子界同爆力鄉黑割席。

3,呢D親子農場收費唔平，唔好養肥班新界鄉黑。

麻煩各位巴絲幫幫手

推

babykingdom

Push

push